時事台 cctoy 四寶：真心膠、認真撚、屈毛黨、推拉師！

球拍都有推拉師，態度好過cctoy傻子好多

總結 Cctai 得傻鳩